{
    "\t%2d) Enter {{.GreenBoldColor}}%s{{.ColorEnd}} to %s.%s": "%d) 輸入 {{.GreenBoldColor}}%s{{.ColorEnd}} 進行%s.%s",
    "%s approved": "%s 審核通過",
    "%s node has no assets": "%s節點沒有資產",
    "%s protocol client not installed.": "%s 協議的客戶端未安裝",
    "%s rejected": "%s 審核拒絕",
    "ACL reject": "本次登錄已拒絕，原因是訪問控制策略的限制",
    "Account <%s> and asset <%s> protocol are inconsistent.": "系統用戶<%s>和資產<%s>協議不一致",
    "ActionPerm": "操作權限",
    "Address": "地址",
    "AlreadyExistsPleaseRename": "檔案已存在，請重新命名",
    "Announcement: ": "公告：",
    "Authentication failed": "認證失敗（用戶名或密碼錯誤）",
    "AvailableShortcutKey": "可用快捷鍵",
    "Back": "返回",
    "Back: B/b": "返回：B/b",
    "Cancel": "取消",
    "Cancel confirm": "取消登錄復核",
    "Cancel to login asset or max 3 retry": "取消登錄資產或達到3次重試",
    "CancelFileUpload": "取消文件上傳",
    "CaseSensitive": "區分大小寫",
    "Clone Connect": "複製視窗",
    "Close All Tabs": "關閉全部",
    "Close Current Tab": "關閉當前",
    "Command `%s` is forbidden": "命令 `%s` 是被禁止的 ...",
    "Comment": "備註",
    "Confirm": "確認",
    "ConfirmBtn": "確定",
    "ConfirmDelete": "您確定要刪除該文件嗎？",
    "Connect": "連接",
    "Connect idle more than %d minutes, disconnect": "空閒時間超過%d分鐘，斷開連接",
    "Connect with api server failed": "連接API服務失敗",
    "Connecting to %s@%s": "開始連接到 %s@%s",
    "Connecting to Database %s": "開始連接數據庫 %s",
    "Connecting to Kubernetes %s": "開始連接Kubernetes %s",
    "Connecting to Kubernetes %s container %s": "開始連接Kubernetes %s 容器 %s",
    "Connection refused": "網絡不通（連接拒絕）",
    "CopyLink": "複製連結及驗證碼",
    "CopyShareURLSuccess": "複製分享地址成功",
    "Core API failed": "Core API 發生錯誤",
    "Could copy website URL to notify reviewers: %s": "可複製審核地址，通知審核人：%s",
    "Create k8s client err: %s": "創建 k8s 客戶端錯誤：%s",
    "CreateFolder": "創建資料夾",
    "CreateLink": "創建連結",
    "CreateSuccess": "創建成功",
    "CurrentUser": "當前用戶",
    "Custom Setting": "自訂設定",
    "DangerWarning": "這是一個危險的操作",
    "Delete": "刪除",
    "DownArrow": "向下箭頭",
    "Download": "下載",
    "DownloadProgress": "下載進度",
    "DownloadSuccess": "下載成功",
    "Downloading": "正在下載",
    "Dynamic": "動態帳號",
    "EndFileTransfer": "文件傳輸結束",
    "Enter ID number directly login, multiple search use // + field, such as: //16": "提示：輸入資產ID直接登錄，二級搜索使用 // + 欄位，如：//192",
    "ExceedTransferSize": "超過最大傳輸大小",
    "Expand": "展開",
    "ExpiredTime": "有效期限",
    "Face ACL is not supported yet. Please use the WebTerminal to connect the asset.": "該終端不支持人臉訪問規則，請使用web終端登錄",
    "Face verification is not supported yet. Please use the WebTerminal to connect the asset.": "該終端不支持人臉識別認證，請使用web終端登錄。",
    "FailedCreateConnection": "創建連接失敗",
    "FileAlreadyExists": "檔案已存在",
    "FileListError": "獲取文件列表資訊失敗",
    "FileManagement": "文件管理",
    "FileManagementExpired": "當前文件管理會話已過期。",
    "FileManagerTokenTimeout": "獲取文件管理器 Token 超時",
    "FileTransferInterrupted": "文件傳輸中斷",
    "FileUploadInterrupted": "文件上傳中斷",
    "Format": "格式",
    "General": "通用傳輸",
    "Get auth password failed": "你獲取認證令牌失敗",
    "GetFileManagerTokenTimeOut": "獲取文件管理 Token 超時",
    "GetShareUser": "輸入使用者名稱",
    "HandleTask does not support protocol %s, please use web terminal to access": "該終端不支持 %s 協議，請使用web終端登錄",
    "Hostname": "主機名",
    "Hotkeys": "快速鍵",
    "ID": "ID",
    "InputVerifyCode": "請輸入驗證碼",
    "Invalid ID": "無效 ID",
    "JoinShare": "加入共享",
    "JoinedWithSuccess": "已成功加入",
    "KubernetesManagement": "Kubernetes 管理",
    "LastModified": "最後修改時間",
    "LeaveShare": "離開共享",
    "LeftArrow": "後退箭頭",
    "LinkAddr": "連結地址",
    "List": "列表",
    "Manual": "手動帳號",
    "MatchWholeWords": "全字匹配",
    "Minute": "分鐘",
    "Minutes": "分",
    "Must be auto login account for %s": "必須是自動登錄帳號 %s",
    "Must be unique account for %s": "必須是唯一的帳號 %s",
    "Must be unique asset for %s": "必須是唯一的資產 %s",
    "MustOneFile": "只能選擇一個文件",
    "MustSelectOneFile": "必須選擇一個文件",
    "Name": "名稱",
    "Need ACL review, continue? (y/n): ": "需要審核，繼續？(y/n):",
    "Need ticket confirm to execute command, already send email to the reviewers": "需要工單命令執行復核，已發郵件通知審核人",
    "Need ticket confirm to login, already send email to the reviewers": "需要工單登錄復核，已發郵件通知審核人",
    "NewFolder": "新建文件夾",
    "No Account found.": "未發現賬號",
    "No Assets": "沒有資產",
    "No Databases": "無數據庫",
    "No found asset": "未發現匹配的資產 %s",
    "No kubernetes": "沒有kubernetes",
    "No protocol found.": "無協議",
    "No route to host": "網絡不通（路由不通）",
    "NoActiveTerminalTabFound": "未找到活動終端標籤頁",
    "NoData": "無資料",
    "NoLink": "無地址",
    "NoRunningTerminalFound": "未找到正在運行的終端",
    "Node: [ ID.Name(Asset amount) ]": "節點：[ ID.名稱(資產數量) ]",
    "OnlineUser": "在線用戶",
    "OperationSuccessful": "操作成功",
    "Organization": "組織",
    "Owner": "管理者",
    "Page up: b\tPage down: n": "上一頁：b 下一頁：n",
    "Page: %d, Count: %d, Total Page: %d, Total Count: %d": "頁碼：%d，每頁行數：%d，總頁數：%d，總數量：%d",
    "Paste": "貼上",
    "PauseSession": "暫停此會話",
    "PermissionDenied": "沒有權限",
    "PermissionExpired": "權限已過期",
    "PermissionValid": "權限有效",
    "Platform": "平台",
    "Please waiting for the reviewers to confirm command `%s`, cancel by CTRL+C or CTRL+D.": "請等待審核人復核命令 `%s`，取消請按 CTRL+C 或 CTRL+D。",
    "Please waiting for the reviewers to confirm, enter q to exit. ": "等待審核人複核確認，按 q 回車取消登錄。",
    "PleaseInput": "請輸入",
    "PleaseInputVerifyCode": "請輸入驗證碼",
    "PrimaryUser": "主用戶",
    "Protocol": "協議",
    "ReadOnly": "只讀",
    "Reconnect": "重新連線",
    "Refresh": "刷新",
    "Refresh done": "刷新完成",
    "Remove": "移除",
    "RemoveShareUser": "你已經被移除共享會話",
    "RemoveUser": "移除用戶",
    "Rename": "重命名",
    "ResumeSession": "恢復此會話",
    "Reuse SSH connections (%s@%s) [Number of connections: %d]": "複用SSH連接（%s@%s）[連接數量: %d]",
    "RightArrow": "前進箭頭",
    "Search": "搜尋",
    "Search: %s": "搜索：%s",
    "Select account exceed max retry times.": "選擇賬號超過最大重試次數",
    "Select protocol exceed max retry times.": "選擇協議超過最大重試次數",
    "SelectAction": "請選擇",
    "SelectTheme": "請選擇主題",
    "Self": "我",
    "Session max time reached, disconnect": "會話超過最大連接時間，斷開連接",
    "SessionDetail": "會話詳情",
    "SessionShare": "會話分享",
    "Settings": "設置",
    "Share": "分享",
    "ShareLink": "分享連結",
    "ShareUser": "分享用戶",
    "ShareUserHelpText": "未選擇用戶，即允許所有人加入",
    "Size": "大小",
    "Start domain gateway failed %s": "啟動資料庫網關失敗%s  \n刷新最新的機器和節點資訊  \n命令 %s 需要複核，是否繼續？[Y/N]  \n搜索，如：/192.168  \n網絡不通（網絡不可達）  \n無資料庫  \n顯示您有權限的資料庫  \n開始連接到 %s@%s  \n顯示您有權限的 Kubernetes  \n刷新完成  \n節點：[ ID.名稱(資產數量) ]  \n切換語言成功  \n選擇協議超過最大重試次數  \n空閒時間超過%d分鐘，斷開連接  \n提示：輸入 g+節點ID 顯示節點下主機，如: g1",
    "Switch language successfully": "切換語言成功",
    "Switched to %s": "已切換至%s",
    "Sync": "同步",
    "SyncUserPreferenceFailed": "同步設定失敗",
    "SyncUserPreferenceSuccess": "同步設定成功",
    "Terminal does not support protocol %s, please use web terminal to access": "該終端不支持 %s 協議，請使用web終端登錄",
    "TerminalInstanceNotFound": "未找到當前選項卡的終端實例",
    "TerminalInstanceNotFoundForCurrentTab": "當前標籤頁未找到終端實例",
    "The command '%s' requires review. Continue or not [Y/n]?": "命令 %s 需要復核，是否繼續？[Y/N]",
    "The command you executed is risky and an alert notification will be sent to the administrator. Do you want to continue?[Y/N]": "您執行的命令存在風險，告警通知將發送給管理員。是否繼續？[Y/N]",
    "TheCurrentTerminalInstanceWasNotFound": "當前終端實例未找到",
    "Theme": "主題",
    "ThemeColors": "主題顏色",
    "ThemeConfig": "主題",
    "Ticket Reviewers: %s": "工單審核人：%s",
    "Tips: Enter asset[%s] account ID": "提示：輸入資產[%s]的帳號ID",
    "Tips: Enter g+NodeID to display the host under the node, such as g1": "提示：輸入 g+節點ID 顯示節點下主機，如： g1",
    "Tips: Enter protocol ID": "提示：輸入協議ID",
    "Tips: To set a default language, go to Personal Settings → Preferences on Web": "提示：如需設置默認語言，請前往 Web 端「個人設置 → 偏好設置」",
    "Tips: switch language by ID (Current session only)": "提示：輸入ID切換語言",
    "Transfer": "傳輸",
    "Type": "類型",
    "UnableToGenerateWebSocketURL": "無法生成 WebSocket URL，缺少參數",
    "Unknown error code: %s, detail: %s": "未知錯誤代碼：%s，詳情：%s",
    "Unknown status": "未知狀態",
    "UpArrow": "向上箭頭",
    "Upload": "上傳",
    "UploadEnd": "上傳已完成，請等待後續處理",
    "UploadProgress": "上傳進度",
    "UploadStart": "上傳開始",
    "UploadSuccess": "上傳成功",
    "UploadTips": "將文件拖到此處，或點擊上傳",
    "UploadTitle": "上傳文件",
    "User": "用戶",
    "Username": "用戶名",
    "UsingRegularExpressions": "使用正則表達式",
    "VerifyCode": "驗證碼",
    "WaitFileTransfer": "等待文件傳輸結束",
    "Warning": "警告",
    "WebSocketClosed": "WebSocket 已關閉",
    "WebSocketConnectionIsClosedHelpText": "WebSocket 連接已關閉，請刷新頁面或重新連接。",
    "Welcome to use JumpServer open source fortress system": "歡迎使用JumpServer開源堡壘機系統",
    "Writable": "可寫",
    "You don't have permission login %s": "你無權登錄%s",
    "You get auth token failed": "您獲取認證令牌失敗",
    "display the assets you have permission": "顯示您有權限的資產",
    "display the databases that you have permission": "顯示您有權限的數據庫",
    "display the hosts that you have permission": "顯示您有權限的主機",
    "display the kubernetes that you have permission": "顯示您有權限的Kubernetes",
    "display the node that you have permission": "顯示您有權限的節點",
    "exit": "退出",
    "get connect token err": "獲取連接令牌錯誤",
    "have no permission to download file": "無權限下載文件",
    "have no permission to upload file": "無權限上傳文件",
    "i/o timeout": "網絡不通（連接超時）",
    "language switch": "語言切換",
    "network is unreachable": "網絡不通（網絡不可達）",
    "not found matched username %s": "未發現匹配的用戶名 %s",
    "part IP, Hostname, Comment": "部分IP，主機名，備註",
    "part IP,, Hostname, Comment": "/ + IP，主機名，備註",
    "print help": "顯示幫助",
    "refresh your assets and nodes": "刷新最新的機器和節點信息",
    "select one asset to login": "選擇其中一個資產登錄",
    "to search login if unique": "搜索登錄（如果唯一）",
    "to search, such as: /192.168": "搜尋，如：/192.168"
}